求剷除帖子

tg互相欺凌歡樂活動group

- 分享自 LIHKG 討論

96 巴 絲 打 吹水 wts 群

唔該連仔

2個post

ok

求admin 剷除帖子